[霉] 入黎論討論下4minute前成員邊個霉啲，邊個好境啲

自從泫雅失勢，大家既處境好似接近咗

南隊好正
講真除左泫雅 全部都霉啦

南隊對笑眼

昭賢同南隊都有戲拍，智允有新歌，反而嘉允好似消失左甘😰